{"info": {"Kontrakt nr": null, "Bandel": null, "\u00c5r": "2023", "Vecka": "16", "Lag nr": null, "Dag": null, "Dagboksnamn": null, "\u00d6vrig arbetstid": "0", "Boktitel": "David Allen", "F\u00f6rsta dag i veckan": "2023-04-17", "Sammanst\u00e4llning": "0.0", "M\u00e5nad": "2023-04"}, "poster": [{"beskrivning": "M\u00e5ndag       fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": "faktureringsm\u00f6tte Tony, dagboker, planering m\u00f6tte felix ", "trees": null, "personalnamn": "David Allen", "Start Kl": "06:30", "Slut Kl": "14:30:00", "Platschef": "8", "Veckodag": "M\u00e5n", "Tr\u00e4d- besiktning": "0", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-17", "column_index": "T"}, {"beskrivning": "Tisdag            fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": "planering, admin", "trees": null, "personalnamn": "David Allen", "Start Kl": "06:30", "Slut Kl": "14:30:00", "Platschef": "8", "Veckodag": "Tis", "Tr\u00e4d- besiktning": "0", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-18", "column_index": "U"}, {"beskrivning": "Onsdag         fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": "Dagb\u00f6cker v 13,faktura underlag", "trees": null, "personalnamn": "David Allen", "Start Kl": "06:30", "Slut Kl": "14:30:00", "Platschef": "8", "Veckodag": "Ons", "Tr\u00e4d- besiktning": "0", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-19", "column_index": "V"}, {"beskrivning": "Torsdag      fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": "planerings m\u00f6tte Felix, Dagbocker", "trees": null, "personalnamn": "David Allen", "Start Kl": "06:30", "Slut Kl": "14:30:00", "Platschef": "8", "Veckodag": "Tors", "Tr\u00e4d- besiktning": "0", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-20", "column_index": "W"}, {"beskrivning": "Fredag             fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": "p\u00e5sk", "trees": null, "personalnamn": "David Allen", "Start Kl": "06:30", "Slut Kl": "14:30:00", "Platschef": null, "Veckodag": "Fre", "Tr\u00e4d- besiktning": "0", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "8.0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-21", "column_index": "X"}, {"beskrivning": "L\u00f6rdag           fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "David Allen", "Start Kl": "None", "Slut Kl": "None", "Platschef": null, "Veckodag": "L\u00f6r ", "Tr\u00e4d- besiktning": "0", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-22", "column_index": "Y"}, {"beskrivning": "S\u00f6ndag               fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "David Allen", "Start Kl": "None", "Slut Kl": "None", "Platschef": null, "Veckodag": "S\u00f6n", "Tr\u00e4d- besiktning": "0", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-23", "column_index": "Z"}]}