{"info": {"Kontrakt nr": null, "Bandel": "552", "\u00c5r": "2023", "Vecka": "14", "Lag nr": null, "Dag": null, "Dagboksnamn": "DAGBOK: Arborist,Tr\u00e4df\u00e4llare / Markarbete samt Flismaskin", "\u00d6vrig arbetstid": "0", "Boktitel": "Erik Rask Alstor", "F\u00f6rsta dag i veckan": "2023-04-03", "Sammanst\u00e4llning": "16.0", "M\u00e5nad": "2023-04"}, "poster": [{"beskrivning": "M\u00e5ndag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": "Lidk\u00f6ping \u00c5g\u00e5rden 1:1", "trees": null, "personalnamn": "Erik Rask", "Start Kl": "7", "Slut Kl": "16", "Rast": "1", "Veckodag": "M\u00e5n", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Avant med f\u00f6rare": "8", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": "Lidk\u00f6ping", "Resa till": "Lidk\u00f6ping", "km": "26", "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Datum": "2023-04-03", "column_index": "F"}, {"beskrivning": "Tisdag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Erik Rask", "Start Kl": "7", "Slut Kl": "16", "Rast": "1", "Veckodag": "Tis", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Avant med f\u00f6rare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "10.0", "Datum": "2023-04-04", "column_index": "G"}, {"beskrivning": "Onsdag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": "Lidk\u00f6ping \u00c5g\u00e5rden 1:1", "trees": null, "personalnamn": "Erik Rask", "Start Kl": "7", "Slut Kl": "16", "Rast": "1", "Veckodag": "Ons", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Avant med f\u00f6rare": "8", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": "Lidk\u00f6ping ", "Resa till": "Lidk\u00f6ping", "km": "26", "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Datum": "2023-04-05", "column_index": "H"}, {"beskrivning": "Torsdag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Erik Rask", "Start Kl": "None", "Slut Kl": "None", "Rast": null, "Veckodag": "Tors", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Avant med f\u00f6rare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": "Lidk\u00f6ping ", "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Datum": "2023-04-06", "column_index": "I"}, {"beskrivning": "Fredag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Erik Rask", "Start Kl": "None", "Slut Kl": "None", "Rast": null, "Veckodag": "Fre", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Avant med f\u00f6rare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": "Lidk\u00f6ping", "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Datum": "2023-04-07", "column_index": "J"}, {"beskrivning": "L\u00f6rdag fastighetutf\u00f6rt arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Erik Rask", "Start Kl": "None", "Slut Kl": "None", "Rast": null, "Veckodag": "L\u00f6r ", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Avant med f\u00f6rare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Datum": "2023-04-08", "column_index": "K"}, {"beskrivning": "S\u00f6ndag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Erik Rask", "Start Kl": "None", "Slut Kl": "None", "Rast": null, "Veckodag": "S\u00f6n", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Avant med f\u00f6rare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": "='[4]Platschef, tr\u00e4dbesiktare'!F35:F35", "Resa till": "='[4]Platschef, tr\u00e4dbesiktare'!H35:H35", "km": "='[4]Platschef, tr\u00e4dbesiktare'!K35", "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Datum": "2023-04-09", "column_index": "L"}]}