{"info": {"Kontrakt nr": null, "Bandel": "635", "\u00c5r": "2023", "Vecka": "16", "Lag nr": null, "Dag": "6-10/3", "Dagboksnamn": "DAGBOK: Arborist,Tr\u00e4df\u00e4llare / Markarbete samt Flismaskin", "\u00d6vrig arbetstid": "0", "Boktitel": "Johan Kols\u00e4ter", "F\u00f6rsta dag i veckan": "2023-04-17", "Sammanst\u00e4llning": "0.0", "M\u00e5nad": "2023-04"}, "poster": [{"beskrivning": "M\u00e5ndag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": "Lilla Edet Boda 2:17", "trees": null, "personalnamn": "Johan Kols\u00e4ter ", "Start Kl": "07:00", "Slut Kl": "16:00:00", "Rast": "1", "Veckodag": "M\u00e5n", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Miniskotare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": "Berghem", "Resa till": "Lilla Edet", "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "10.0", "Datum": "2023-04-17", "column_index": "T"}, {"beskrivning": "Tisdag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Johan Kols\u00e4ter ", "Start Kl": "None", "Slut Kl": "None", "Rast": null, "Veckodag": "Tis", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Miniskotare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Datum": "2023-04-18", "column_index": "U"}, {"beskrivning": "Onsdag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": "Lilla Edet Boda 2:17", "trees": null, "personalnamn": "Johan Kols\u00e4ter ", "Start Kl": "07:00", "Slut Kl": "16:00:00", "Rast": "1", "Veckodag": "Ons", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Miniskotare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": "Berghem", "Resa till": "Lilla Edet", "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "10.0", "Datum": "2023-04-19", "column_index": "V"}, {"beskrivning": "Torsdag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": "Lilla Edet Boda 2:17", "trees": null, "personalnamn": "Johan Kols\u00e4ter ", "Start Kl": "07:00", "Slut Kl": "13:00:00", "Rast": "1", "Veckodag": "Tors", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Miniskotare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": "Berghem", "Resa till": "Lilla Edet", "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "7.0", "Datum": "2023-04-20", "column_index": "W"}, {"beskrivning": "Fredag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": "Trollh\u00e4ttan Starvelund 2:1", "trees": null, "personalnamn": "Johan Kols\u00e4ter ", "Start Kl": "07:00", "Slut Kl": "16:00:00", "Rast": "1", "Veckodag": "Fre", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Miniskotare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": "Berghem", "Resa till": "Trollh\u00e4ttan", "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "10.0", "Datum": "2023-04-21", "column_index": "X"}, {"beskrivning": "L\u00f6rdag fastighetutf\u00f6rt arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Johan Kols\u00e4ter ", "Start Kl": "None", "Slut Kl": "None", "Rast": null, "Veckodag": "L\u00f6r ", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Miniskotare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Datum": "2023-04-22", "column_index": "Y"}, {"beskrivning": "S\u00f6ndag fastighet utf\u00f6rt arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Johan Kols\u00e4ter ", "Start Kl": "None", "Slut Kl": "None", "Rast": null, "Veckodag": "S\u00f6n", "Arborist": "0", "Mark Arb": "0", "SOS ledare": "0", "Miniskotare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": "", "Resa till": "", "km": "", "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Datum": "2023-04-23", "column_index": "Z"}]}