{"info": {"Kontrakt nr": null, "Bandel": "635 & 634", "\u00c5r": "2023", "Vecka": "14", "Lag nr": null, "Dag": "03/04/2023-06/04/2023", "Dagboksnamn": "DAGBOK: Platschef/ tr\u00e4dbesiktare", "\u00d6vrig arbetstid": "0", "Boktitel": "Kim D Besikt", "F\u00f6rsta dag i veckan": "2023-04-03", "Sammanst\u00e4llning": "24.0", "M\u00e5nad": "2023-04"}, "poster": [{"beskrivning": "M\u00e5ndag fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": "\u00d6K inkommen - Lilla Edet Stubbetorp 1:11 & Lilla Edet Tingberg 1:5", "trees": null, "personalnamn": "Kim D'Arcy", "Start Kl": "7:00", "Slut Kl": "16:00:00", "Platschef": null, "Veckodag": "M\u00e5n", "Tr\u00e4d- besiktning": "8", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-03", "column_index": "F"}, {"beskrivning": "Tisdag            fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": "Mark\u00e4gare kontakt - diverse fastigheter", "trees": null, "personalnamn": "Kim D'Arcy", "Start Kl": "7:00", "Slut Kl": "16:00:00", "Platschef": null, "Veckodag": "Tis", "Tr\u00e4d- besiktning": "8", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-04", "column_index": "G"}, {"beskrivning": "Onsdag         fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": "Trollh\u00e4ttan Ingels\u00e4ngen 1:3, Trollh\u00e4ttan Lilla Bj\u00f6rndalen 2:9 samt Lilla Edet Kyrkobacka 1:1", "trees": null, "personalnamn": "Kim D'Arcy", "Start Kl": "7:00", "Slut Kl": "16:00:00", "Platschef": null, "Veckodag": "Ons", "Tr\u00e4d- besiktning": "8", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-05", "column_index": "H"}, {"beskrivning": "Torsdag fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Kim D'Arcy", "Start Kl": "7:00", "Slut Kl": "16:00:00", "Platschef": null, "Veckodag": "Tors", "Tr\u00e4d- besiktning": "0", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "9.0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-06", "column_index": "I"}, {"beskrivning": "Fredag             fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Kim D'Arcy", "Start Kl": "7:00", "Slut Kl": "16:00:00", "Platschef": null, "Veckodag": "Fre", "Tr\u00e4d- besiktning": "0", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "9.0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-07", "column_index": "J"}, {"beskrivning": "L\u00f6rdag         fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Kim D'Arcy", "Start Kl": "None", "Slut Kl": "None", "Platschef": null, "Veckodag": "L\u00f6r ", "Tr\u00e4d- besiktning": "0", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-08", "column_index": "K"}, {"beskrivning": "S\u00f6ndag               fastighet utf\u00f6rd besiktning/arbete", "fastighet": null, "trees": null, "personalnamn": "Kim D'Arcy", "Start Kl": "None", "Slut Kl": "None", "Platschef": null, "Veckodag": "S\u00f6n", "Tr\u00e4d- besiktning": "0", "\u00d6vrigt ": "0", "Byggm\u00f6ten": "0", "SoS ledare": "0", "\u00d6vrigt": "0", "Resa fr\u00e5n": null, "Resa till": null, "km": null, "Restid": null, "Ober\u00e4knad tid": "0", "Rast": "0", "Datum": "2023-04-09", "column_index": "L"}]}